Supergirls幾時拆夥？

而家明顯好似兩team人咁

邊兩team？

btw以前九餅都話多人多爭吵
SG得5個人都可以黨爭，港女真係
hotcha得3個人又係可以不和，更加唔駛講ffx

反觀你好少見男子組合會不和成咁樣
連最mk嘅天堂鳥都共同進退一齊quit公司

肯定短期內唔會拆夥，八月會出新歌

老啦，個個係時候搵好碼頭

我勉強都養到兩個，來吧來吧

女人不嬲多麻煩嘢㗎啦，
supergirls係爭仔

再唔揾就變哂老處

隊友ex 都食真係好撚癲

條友貧乳控

冰山 見到就作嘔

一開頭扮晒嘢又話咩鍾意毒撚，
而家對佢真係無晒好感

屌,又見你嘅

話咩靈魂重要過錢
真係人唔笑狗都吠

連詩雅加入ag啦,貧乳天團

super G

Yanny好撚假 見到就反感

Yanny 幾靚都冇用

原來dodo姐都係supergirls成員

痴撚線,磨擦力

扮晒純情毒女咁

五個外型性格唔同，專長又唔同，有啲好勤力，有啲煮到埋嚟先食，理應唔會爭上位，點知原來係爭仔不和，真係麻鳩煩

最快一年收皮 比盡佢兩年